［輸出革命］張黑講成白 白講成黑

聽完眾巴打講文宣正確方向後

我媽媽經歷過文化大革命，有少少野想同大家講

我有個idea
我地可以將黑講成白 白講成黑

既然政府將示威者沫黑成暴徒
我地都可以將示威者講成係愛國愛黨

我地可以將示威者描述成愛國愛黨
而事實都係咁
我地要‘保住’香港關係法
而政府哩家嘅所作所為正正就係破壞緊香港關係法
當中最重要嘅係錢
因為支那人眼中只有錢
我地可以攞住哩個point 作為文宣向中国人宣傳
因為支那人最鍾意愛國愛黨哩4個字
我自己係外國讀書 都有啲支那朋友
我試過用以上嘅point 同佢地講
佢地聽完之後確實有動搖過

希望有用 大家點睇？

Ps 光復香港 時代革命

去示威時拎住國旗。上腦的人會忌三分。
樣樣嘢拉去“外國勢力”“愛國”“民族”

自推

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

反正咩野都有 唔差在

等d資訊更加料

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size